# Для автодобавления страниц
---
В папку data нужно добавить файл с особой меткой article_НазваниеСтраницы.json
Такой файл имеет ключевые поля, изменять которые нельзя не при каких условиях
``` json
    {
        "title": "Это станет тегом заголовка страницы, и главным загаловком статьи",
        "text": "Текст статьи",
        "img": "названияИзображениВПапке/public/img.расширение",
        "root": {
            "textRoot": "Текст ссылки источника",
            "hrefRoot": "Сслыка на источник"
        }
    }    
```

# Есть баги относительно генерации страниц, не забывай удалять их из корневой папки они переодически там будут появляться

# Запуск
Копируй в консоль

``` sh
    npm i
    npm run build
    
```